# Khoang Nguyen VTTEK

- Solution cho đề test intern Trung tâm nghiên cứu mạng VTTEK
- Có hai solution: Backtracking và dynamic programming
- Ở đây chỉ cung cấp lời giải backtracking, lời giải cho dynamic programming chưa hiện thực

# Result
- Pos: Software engineering
- Offer lương cao